覺唔覺得啲人用streaming apps 唔開最高音質好戇鳩？

好似餵緊對耳食屎咁，濛撚到，不如聽midi

利申：HQ 都覺麻麻地，所謂無損叫聽得下

除非係無損嘅啫
開咗咪又係128kbps同320kbps嘅分別
聽得串流嘅都係求其有聲就算㗎啦

sor 講漏咗，係download 果啲

Streaming講音質

Btw 我都係木耳，但係128kbps 真係不了